淨係話男人鍾意偷食簡直係廢話

案例1

公司人妻同事，個老公本身係唔同部門做
當時都知呢個女同事同另一部門個阿head搞埋左
公開秘密黎，諗唔明點解仲可以同時係一間公司做
當時新入職同人妻同一條team
主動私下約飲野不在話下
又襯冇人既角落flirt我，又投懷送抱咁
冇食到唔覺可惜，但阿老公真係好撚慘
日日都頂住頂綠帽係頭

案例2

轉工後去左間整體都年紀大d既細公司做
同team有個差唔多歲數既後生女
有次一班人飲完野就同車返去
係車上面主動錫返黎，話唔想返屋企
第二朝酒醒先話自己有個long d男朋友

人愈大搵既錢多左，識既野多左
又會打扮一下執下自己
呢d案例真係冰山一角
親身經歷又有，朋友既又有
淨係話男人會偷只係男人唔識講大話
d女人係背後一樣玩得咁癲
仲要企係道德高地屌
各位巴打真係小心，帶眼識人
偷食既女真係冇樣睇，d女人真係好識講大話

身邊有朋友一腳踏三船
冇意思要揀
見到佢都覺得忙
成日恥笑問佢有冇搵本簿抄低d男人有咩發生過

真心我都識
佢仲要男朋友係隔離都照影相sd俾我
仲要專業人士黎
唔係親身經歷都唔信
但我冇食到

樓主一定係靚仔
講到條條女都flirt 9你

淫

風流情欲男女都有 以前社會對女性約束比較人 先較少有女性出軌
依家? 淨係後生女都係派帽當食飯 轉頭仲可以話番係因為你唔愛佢

利申: 俾人妻媾過。

on9 根本冇咁既需要
我現實唔起眼到好普通個隻
係d女淫賤不能移姐

呢句咪其實同女人鍾意派帽一樣

男人偷食通常只係肉體出軌

女人偷食連心靈都出軌

好似仲衰

而家唔至冇約束
仲有女性是弱者 呢個優勢

身體自主做雞 又可以 me too